邊個讀緊性别研究？

傻閪先會讀
不服來辯

利申: 大學major強制性要讀想死
Lecturer: 法蘭西左膠肥婆
Seminar teacher: UCLA 女權運動 phd

其實有咩好研究

其實讀完呢一科可以對呢個世界有乜貢獻？

貢獻 = 負

唔緊要, 讀完你可以大大把串柒佢地.
因為你讀過佢地更加無得反.

研究咗啲咩出嚟

識人過左外國讀

Bsex?

利申: 讀sociology 讀埋gender同ethics係基本

將personality當係一個identity